見習物業估價主任(OFFER等待區)

大家一齊集氣！
Offer神！！！

唔係6月尾7月頭先出offer咩？

集氣！

offer 神

屌你個香港隊長故呢

Final in 好似衰左

Offer神

offer神

offer plz

係咪有人收到blt信

係
你都收到？

原來已經到左等待OFFER階段
in都冇得in

屌

有無人收到offer